石硤尾21座停電

唔知係咪同自燃有關